[十二碼聯] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [945]

fast

出到嚟老豆帶班仔踢波咁

樓主快到

福好似拉傷左

傳完企定

馬達

自抽

般馬

博士抽筋啦

slow

白lin

福成日拖慢曬 占士都好過佢

福爺行多步都唔想咁樣 換得未

26射

福真係災難級

唔好吹人地上身 有幾多下真係有威脅

膊頭姐

教班大帝咩叫走位

冰人手球

唔好話哥本哈根無氣無力
一樣追一樣截你

90分鐘福次次都唔係硬爆企定定 做埋啲吊波 76傳球
馬仔撞牆隱形
綠木越位亂咁黎
般做波做到勁hea

我唔信換馬達入黎就立杆見影呀屌你

一到加時個個唔好話上身
只係正常表現咋

根本球會無錢聽莊家order
仆街！ 好彩要撚左下盤

攻多球啦，一陣俾人追番

是但搵1分鐘望下馬達走位

真係高一班

馬達成部電單車車咁，係啲罅位到左穿右插

臭福真係扮球王

天都光

筋疲力盡

Mata根本咁有貨
係睇下so b識唔識用

對面換6個
so9

換走福啦 屌你老母

頂級

中手唔吹都冇用
禁區內先有var

馬仔chok啲skillmove係真係過到人

換人啦 仲有三個位

頭先呢下唔直跑即刻行邊拉位
我諗馬福占都唔會咁做

聯賽最後幾場完全唔用
和西咸個場

死唔換

剛剛爆post先睇到公海原來有反曼一齊睇加時
我都覺得辛苦 真辛苦佢地

釋放恩哈路

屌你老母 so9

佢明明有力 仲係度hea 前面仲搏緊
死臭福

人地唔計龍踢十個人 用盡六個換人

有撚用咩不射男

留意下馬達比波走位嘅積極性 同其他人比較下
得馬仔般奴會好似佢咁

屌你so9仲唔換人

連

咪換囉

呢隊閪波比你晉到級
咪又係比西維爾狼隊是但一隊強姦

馬同福真係要學下咪咁撚獨食
mata真係應傳就傳

垃圾換垃圾

我諗佢哋同我一樣咁得閒姐
我成日都睇其他隊啲波

當年買馬達嘅莫耶斯應記一功

Lin頭好慘

要換70分鐘要換啦

福無晒氣

廢lin

福仔終於走

連美斯

so9在禁錮ighalo

終於換

要好似馬迪咁中場傷曬先會比機會人，先會發現原來可以咁樣用永遠唔敢試

lin神換福爺

要入波了

出辛祖

入波就好笑

Lin

俾占打下唔好咩?連

So9poaitional play 真係垃圾級

halo就死唔換

柒頭換柒頭

法國Sob對馬達重衰撚過摩狗

lin入波落鳩隻福面啦

我都係 晚晚都睇

連辛祖

換左福
又唔係好高興

馬迪

睇吓偽辛祖

係咪同so9有仇

ighalo james

點解唔出james爆

唔係曼真係好難頂凌晨120分鐘既波

終於唔洗睇福踢養生波

依家三個am

我先唔會捱夜睇呢啲二線波
大戰先會睇下

其實lin頭無差到完全唔用得lo，係當佢進攻主力用先白痴

連美C

我唔係捱夜

蘇狗根本當班後備係雞

簽咗辛

究竟連勁定馬達勁呢

攰到痴晒線
好想訓

係根本未訓

Lin會唔會onon99咁又入

你保安

Mata 個分別就係合理性..
走位, 傳球....大部分都合理
唔會企定定, 唔會長期佔中
攞波唔會企定定, 一定會推生個波
傳波有第一時間, 又會控制節奏

相對福仔真係........

踢撚到咁屎，仲好意思發脾氣

出lin陪bw守好過留福

根本唔信班後備

未放工

妹迪西撚到..

你點球

洗撚簽人咩
都唔換人

點解對面咁多位爆都唔換James

返工睇波真係正

我屌你呀

可能因為知道自己踢到唔好而發脾氣呢
有啲球員係咁

後備落場踢幾分鐘係幾有用既

又或者當班後備好似自己咁後備殺手 唔臨到最後都唔用

仲有兩個換人名額留黎做咩？

好明顯唔係啦

去到111先敢換福
Sob好明顯怕陣中所謂嘅大牌球星
成日淨係換b哥 greenwood

80m福頭依d就點閪都仲有得踢

儲印花

大佬呀 你曼聯黎
任人攻

冰屌bw

儲印花囉

補時用

又係左邊

白lin捉住bw黎屌

牙冰都識包前柱

我覺得佢係唔尊重班後備，下下太遲換人其實班後備好絕望

你識咩 保留後備體力

連迪洛夫屌鳩bw

冰屌得好

點解要俾件10號佢著

你食屎狗

終於閘到波 冰人

冰

換chong踢左閘啦

推呢個 拒絕印象流

連迪路夫仲有隊長風範

係要呢啲

佢再教成咁都無人尊重佢

白lin鬧人好型

天都光了

佢撚會驚你福馬咩
連狗初初夠契仔啦

白lin屌bw 而80m隊

真係好唔尊重，下下話後備廢，大佬雪都雪硬哂啦

要啦，7撚㩚㩚

下場唔知會點輸

對哥本哈根都打到咁

你找數啦

再失位斬開你兩碌呀柒頭皮

真 班後備會心灰

以前做太多後備心理扭曲咗
所以而家鐘意玩弄班後備

利申9up

Bw

bw真係放題

未完架

兩隊都輸過 冇所謂啦

公開班反曼狗仔

馬達 哈路絕對係高質後備

BW好差

諗起上場對車麥龜自己收入中堅唔出聲等bwill自己醒水跟隻邊路

下下得幾分鐘踢，班後備冇上陣時間保持狀態又要交功課，根本永不超生

Bw好慘 睇得出佢好攰攻防都係佢

出chong mea

救命呀 成班咁高人工
唔係慢慢猜到完場 是鳩但踢上前由人地攻

唔好成日賴咩1打2啦
根本bw單防都係麻麻

多謝呢隊閪波聯提供笑話

唔輸廢特 輸妹迪

假波嚟，到4強個個買佢輸佢就上盤成功開出

分分鐘爆

通2個坑渠

bw真係廢

我睇佢都好慘

咁閪都睇 好慘架

哈路洗咁多錢留又唔用，on9

睇左120分鍾係咪屌下都唔得呀

唔差左睇埋12碼

下下得幾分鐘又要嫌人冇貨交

禁區頂 永遠空

牙lin

Lin 正常發揮

lin狂奔

反曼群組

lin差d爆過哂

lin

仲以為連狗有得帶半場入波

lin 狗衝送返個波俾人

呢吓仲勁過福

咩數

多謝lin令我笑下

lin
係推得唔錯既

lin滿血都爆唔贏人

Sell勤力

屌以為可以睇lin 一個人推50碼入波

如果係james已經單刀

on9 goalkeeper save 0:13

反社會人格

連美c

仲有個last guard咖

真
蘇狗逼害我James

Zoom in影好勁 過五關斬六將咁

補時都唔換下

對面踢咁耐都攰
無謂要人執波咁辛苦一番苦心

Sob真係好信費sir嗰套
當左福係c朗簡東拿
幾西都唔換

佢個樣仲要好有信心

19歲 今季表現合格有餘啦

有麥湯

屌你蘇狗賤到

1分鐘換人

Mctom in m9 out

換埋文西啦屌

換人了

屌你老母

120 sub

on9而家換

換黎做乜

認同 但真係辛苦
唔怪佢

燃燒生命咁睇住我曼贏 講幾句真係俾佢地啦

麥湯出嚟踩1分鐘草

過淨最後一個中堅

屌 麥湯心諗等陣又要沖涼

個鏡頭追撚住lin好似跑得好快咁
搞到我勁期待

見到你依句再好笑啲

呢個都係拖時間姐

後備果班仲慘過香港人

後備就係比你用嚟dum波鐘so9

完左場先換呀笨

ig佬係咪得罪左蘇狗啲乜？

汗都唔洗出

哂時間

呢個時候換 屌你食屎啦蘇狗

係 不過都係要百屌成材

麥湯出嚟露個面

呀sir 一定唔係咁
佢成日換走C朗

mctom淪為補時出黎採操草
波都未必掂到

成晚都唔知自己睇咗啲乜

傻撚左？

都唔知為乜要半夜起身睇呢d西波

成個主角咁

占士屌咗佢老婆？

on9

蘇狗真係冇撚腦

呢場都算係咁 臭福都無幫防

睇咗場假波

究竟我捱到天光先訓教為撚左乜?

Agger

麥湯防守型前鋒

猜1分鐘都做唔到
仲話下年踢歐聯

想當年lin對屈福特推足半場最後入埋

好有策略

camman以為lin單刀

你都痴撚線

仆街了bruno

我打左兩次飛機

呢球俾佢入到真係下季仲喺度

完場前抽筋

般狗踢到抽筋 正選11 人

1分鐘不如唔好換

bruno

唔換bruno佢就傷

般奴傷左蘇狗就傻閪

麥湯跑2步完場

傷埋般奴

全部抽晒筋

簡東拿就一定係
另外一個就唔肯定

屌 以為般奴傷

般奴傷埋

是咪on9

仲有人期待占士

般抽

般奴傷

嚇死 好彩係抽筋

awb 都即刻坐底左 屌
下場係幾時

仲笑笑口咁

係咪呢排無飲奶呀

馬迪即刻去幫手拉
好基

好彩有得休息多過四強隊手

假波聯 晒撚左人生90分鐘

屌，終於完咗場西波

好似話對面隊好多曼迷

一場又玩殘哂d主力

哥狗個個圍住我曼啲人換波衫

so9真係好撚大責任

halo好慘

90分鐘見證so9臨場決定

冇事

上場有出佢打正選，佢自己踢得差

頭先幾個即刻跑埋去睇咩事

咁踢法下年歐聯肯定分組都出唔到線

華利拿

pin啦

正選踢得差咪嗌要第二個 上面有人話要lin好過福添

中學last day

馬行完返嚟啱啱好完場

留意返 清新又cs

BRUNO 心諗屌你 OLE 場場都用撚到盡

摩佬攞嗰年都係好閪

依球入到真係唔反
勁過對李城決賽個球

So狗咁都笑得出

踢完呢場應該唔迷 咪同自己差唔多

就好似足總盃對金絲雀咁, 咁撚辛苦先入到4強, 都只係為左俾下一隊輕鬆入決賽
踢到咁既撚樣, 乜都唔會爭到

Welcome sancho,外圍錢已收

其實佢好多時都有cs

班人都知衰，笑都唔點笑下

笑下都得掛

後備雪咗咁耐點會有狀態
蘇狗條死仆街又唔撚換

on9，連件衫都有人要

好彩下場一個禮拜之後先踢 夠時間休息

嗰年再閪啲

Halo做錯咩事 福咁撚柒廢都可以踢咁耐

唔換出嚟踢下會變好？
福頭咁柒都唔俾其他人試下

黑囉

今日都好多球硬係差d差d
妹踢呢個位真係好睇狀態
呢場真係攻守都發揮唔到咁

聽晚最好狼超體力化踢到十二碼兩邊傷幾件

福其實70就應該換啦
下下散步咁

點踢西維爾

對親都弱隊今場咁撚樣都cs

果年又係場場對廢隊係決賽先ajax

磨刀啦

當你見到一個運動員
起跑個下係dup低個頭再升番上黎回氣
就知佢已經係攰到一個點

Bruno

西維爾盃唔係想贏西維爾下話

一場

今場整體得遠射同個人能力製造威脅，仲要只係靠12碼入波，其實就唔合格，但蘇斯克查似乎絲毫唔覺得唔落底唔打兩翼有乜問題

聯賽之後狼好麻麻

下場知道幾時未？

咪一撚樣

如果sancho真係黎 福落後備睇下人地點踢翼

對安德列治 羅斯托夫 切爾達
6場最少有4場閪波

佢一拎波 幾個人圍住佢 上半場仲要拍廢特條垃圾

屌你哋睇下後備咩料先
無個換得落手

你就笑唔出啦

今日造撚完波 聽日好買人啦木狗

d 換人垃圾到不得之了

對ajax都叫有針對性部署
特登凍結人哋識用波個中堅

咁搞法真係怕蘇狗玩傷d人

對切爾達悶撚到我訓著左幾次

蘇狗order 淨打佔中

切爾達靠福救世先贏到

個年4強難打過決賽 4強差啲比人絕殺
反而打阿積士控制到場波

佢唔係果d俾人圍住可以一個扭返出黎果d
所以先搞到踢呢個位好尷尬

普今場係踢得最好嘅之一

咪on9啦，mata入黎踢成點阿

屌有印象

有個等同般奴握手等左勁耐 般奴掛住整鞋帶

打定輸數 執包袱返英國 買人 準備下季

死so狗個球場咁撚大 用盡佢啦

散步球王打法
最撚嬲 加時果陣 個個都前面搏
得佢一個hea 行

所以要傷殺戰術

今場算幾好喎 攻守都有

歐霸多冠王

為求達到目的不惜唔悶撚死你班球迷

next match

lin ma wood
—mata

唔係話佢今場差
但我覺得距離佢可以做到既野 都係有d距離咁姐

唔係guidetti條廢閪畀人絕殺埋出局

mata 已經大巴大巴車落so9度啦
仲有halo

係

復賽後佢踢得多過mata同lin
但偏偏狀態最差嘅就係佢，有得換都換mata同lin先啦

對面好有品
福有球訓完 準備起返身 都即刻踢個波出界

加時個陣佢已經無晒氣

呢場有得同伊巴傷果場鬥西

蘇狗驗腦

如果曼聯班後備都話換唔落手，咁我諗好多隊唔使換人喇

半隊曼迷

福頭今場真係連一腳好波都冇
又唔肯突破 又比唔到波
屌你老母甩左山狗 佢就變山狗2.0咁
唔知佢想點

正解

曼聯4強出局啦 早d抖
班大帝都係求呢樣姐

想見到halo捧杯

好消息 下星期一先踢
屌般奴踢得差照屌
無攰做藉口

打狼理論上機會高過打西維
但唔想最後變咗保送支資狼狗入決賽

全世界既成功之道都係用盡兩邊

皇三連冠好靠馬些路同華斯基斯傳中，哥狗用兩閘落底，利一樣兩閘出波

蘇斯克查就係禁區頂橫傳之後是但一個起腳射

找數呀仆街

最西係摩2 歐聯16強打西維爾
個場係我睇過近5年最西

對安德烈治都係靠福仔加時入波

真係用實力嚟證明幾需要辛祖

好撚多時候可以一直跑落去 無啦啦停喺度等人哋回防再扭人 但又扭唔到 唔知做乜鳩

對面水準幾高 特別係個龍
射極唔入

屌sancho 幾時嚟呀

個年有米希 爆炸頭carry
今年要靠馬仔 般奴了

一級戰犯
佢失果球 三個人幫佢包位

可能係對狼隊呢

摩狗一年有70%比賽係西

點會
西維係西甲頭4wo

換得落手你數得出幾多個先

就完場爆吓邊唔出快啲嘅james

對切爾達果場爭啲比人絕殺

要打嗰啲小組彈彈波請雲加啦
請乜撚嘢so9

其實係我地廢

可唔可以同哈根交換正選龍

90分鐘表現令佢卻步

羊今場勁到痴線

好似空門撻左

杯賽一場過係咁架啦
馬達lin有入波助攻都要打後備，james而加咁嘅狀態，佢一定排最後先有得出

wa diu個場
已經冇作客入球都妹足大半場
畀人地個ben yedder入黎就秒咗

唔撚該買隻左腳左閘啦屌
右閘唔識攻就算
左腳搵隻識攻下既得唔得
屌你兩隻閘0助攻力
對手根本唔撚驚你兩邊有靚傳中

出lin爆人

拜利 馬迪爾 線木 正選打唔錯
廢特 般奴 福頭打得差

一樣都係曼聯深夜西波

個龍上咗身

木狗快手啲啦

唔講james 咁halo呢

對面條撚樣13saves

bw加時俾人過左兩次

加時上半場踢得幾好
mata m9 妹
matic

我意思我地打狼會好過打西維
但畀我地打狼隨時都係閪到送人地入決賽

有氣 見佢下球仲跑得起

係佢地需要抖陣咋

下場左邊應該俾naves / rugby佬女女女

摩狗主場對young boys 都差啲死fellaini手球入波先有得比佢掉水樽

有靚傳中都冇人頂波啦

英起對西甲隊=食屎
再講狼復賽個態勁差

adama對bw

呢個真係要問sob,前鋒無乜後備都唔出佢

mata halo 麥湯
而對比今場福 是撚但求撚其一條友都值得用黎換走福

普巴都好

無啦
個球已經博埋最後個啖氣

on9到爆
換人quota用黎擺
再唔係又唔針對性換人
Halo James得罪左so9而家連呢d時間都唔踢得

講真
對面研究過應該寧願俾福落底都唔會俾佢推中間射

見到都想哭

撳個地波都得姐

都要買完辛祖先得㗎
死木狗做嘢啦

防守我唔強求d乜
搵隻攻得既左腳左閘
balance返右閘攻唔到

6點 你班仆街仲唔瞓

下場點打西維爾

仲話進攻線夠唔洗買人

係都vs navas同suso啦

如果好似今場咁
對諾域治都死啦

你咪再扮傻
平時追人數追得咁爽
比人捉你就炸傻扮懵
日日上黎貼你呀

我覺得蘇斯克查應該同班後生關係好，但作為豪門領隊真係全方位都未得

我早兩日已經講對方進攻一定係bw個位去，然後傳中會盡量繞過龜果點去攻擊另一個中堅，然後就係禁區頂偷普巴個位遠射

基本上今場都做哂，但120分鐘都冇特別戰術去幫bw，唔失波根本係好好彩

有無linmessi closeup gif?

closeup影好似爆過哂咁
一wide screen 就失

真 出Chong 仲好

波圖隻LB

d配合都差啦 下下第三時間比
比Bw d波閪到

見到白lin屌鬼bw唔睇身後直線
真係難得有個後防識出聲

諾域治左閘正

貴又即食既應該就捷維爾，不過應該冇可能了

衰冇運同對面龍上身啫，如果唔係大炒咗啦
今場個邊成32度，當隊波踢季前熱身賽嘅水準就差唔多

入到四強，冇人受傷，算係達到最低要求
好彩係聯賽入到前四，如果唔係靠贏歐霸真係會嘔血

你換馬達 換走綠木只可以
般奴佢又唔郁
你換臭福 中路塞爆
因綠木又係霸中間
屌還屌都理性諗
Mata加時出 我覺仲合理
你話halo換福 拉馬左邊 我又不見得好
馬當時又順風

我地個隊長啞架

屌clsoeup超正 好似過曬單對單個龍咁
點知仲有人

有冇睇上場

估撚到又係講呢d垃圾藉口

以為單刀，點知仲有個

120min 踢到抽筋
下場應該仲西

呢幾場都係咁
打爆bw個位再放尾柱
awb前幾場成日一打二

懷疑下季歐聯分組都過唔到
之後又可以踢歐霸

鏡頭都幫連製造笑點

就係

有冇人連登個app彈到仆街，下下打幾十字就彈app

而家叫你全隊後備咩
換mata入黎已經改變成個形勢啦

又攞經驗

場場都攰，對面就唔怕熱嘅

睇到天都光

情迷歐霸杯

搞到我勁期待點知

落街買蘋果 食早餐

120分鐘換真係戇鳩

Bruno係咪已經俾sob用到殘呢幾場波都踢得幾差下

咪加時即換 即出效果 仲想點

喂你唔好咁串啦

真係on9，下下非黑即白，你成隊後備出同拖住班正選踢都兩回事啦

對面熱到最尾收哂皮
如果唔係邊有咁多空位俾馬達馬仔

眼訓到仆街場波

90分鐘前唔識換？
換白lin馬迪

冇咗隻左腳左閘之後成隊就廢左一半
特別係福

so9 logic

打防反: mata 唔岩踢唔出
打強隊: 壓迫驚mata 甩
打弱隊: 用回塘11人都夠踢，唔出mata
打超弱隊: 比回塘11人攞返狀態，唔出mata

福柒撚到咁都可以踢百幾分鐘
halo用都唔撚用
90分鐘人又累 又冇板斧 都係換得果兩個 仲要其中一個係中堅
然後問仲想點

睇完呢場都覺得有七八成過唔到分組
黑柴信既人得大約15個
歐聯同聯賽都冇得好似歐霸咁輪換
死鳩硬

32度踢都唔可以失準？

提醒你地訓教都要屌

又有新藉口賴對廢隊攻唔起賴無左隻閘

Winning 11
Mctom fred Williams mata 冇了

食左炒飯

講到哥本哈根有冷氣吹住咁

下場試下比lin正選

木狗又買唔到人
雙線作戰下仲話下年爭冠wo
前四都未必保到

可以可以
係今場衰冇運同熱啫 隊波完全冇問題

龜好撚廢
由6月復賽開始已經好唔掂

已經慢
耍家高波都要攬實先頂嬴
所謂用波= 拖慢節奏
仲有成日block 唔到前柱

上半場兩下都係bailey 救番

唔係嘅又copy Fa cup 豬腦果下失波

你企前柱起碼要封一封對面傳中路線
下下俾穿

以前Vidic 隊個頭埋去封前柱都敢膽

對面咪一樣失準
70分鐘打後完全跑唔起

好啦，我地睇下下場又有咩新籍口

根本今場就唔洗踢120分鐘
又中意賴d球員攰
屌早d入幾球
d球員搓住踢咪最慳體能囉

新中堅賓？

健康bailly 真係全隊最強中堅

今場ok啦 傳波幾好

唔講以為曼聯d球員港超體能場場都話攰

不嬲廢
自稱逗住型中堅，完全幫唔到左閘

龜上半場救左球啦
又睇唔到
佢d長傳今日算係咁
防守都無乜出錯
反而bw真係要快d進步

大家都-20
但曼都係廢

成隊波靠一個左閘咁d中前場球員用黎托柒咩
對隊3線廢隊都比人攻翻轉頭

場場贏唔到都係個波唔彈入網姐，隊波根本冇問題

撚有講過隊波完全冇問題咩
只係提出天氣都有影響咋on9

一直唔覺佢識乜撚野用波
係後場推到中圈附近
求其交比個最近嘅就算用波？

b仔

如果bw打返右邊會唔會好啲

兩下crossing 前柱俾人俾穿
BW 下下一打二我都算

你打fifa都識控隻中堅去前柱 防人傳地波傳中

龜下下都無意識去封

Bailey起碼救兩次

同Fa cup 豬腦果球一撚樣

其實乜鳩都係踢果11個
咁我其實唔駛要so9
不如要佢買人好過

5明-.-

下季仲有smalling用諗起都扯扯地

仲要係啞嘅
不過實有人講咩 全勤仲想點 佢都累啦 體諒下 bla bla bla

又想比人追住屌

其中一個信嘅係lin

Full team 抖既日子夠晒
對面哥本哈根咩實力大家有眼睇
人地踢丹麥 我地踢英超
個條標準線都唔應該平排啦
真係唔應該要踢到120分鐘
蘇臨場調動真係差到仆街

佢係有準確傳球嘅能力
但唔識用波

老實講 bw嗰球俾人走身後空晒落底出波
似係佢同lin 馬迪換防溝通冇默契
翼位既lin都有大責任
見佢停左步冇防守目標

唔知有冇睇錯

你講到因為冇運同熱搞到隊波柒到咁嘅程度喎

其實龜今日殺哂對面啲高波，好似冇乜人加分？

想問吓究竟般奴要抖幾耐先唔攰 已經抖咗好多日

而家唔信啦，ed時間先換

同埋福可能係戰術安排
唔失回防

BW 全場左邊一打二

所以我真係唔怪佢

佢同創造力 策動攻勢第一點完全拉唔上關係
話佢長傳準都仲認同

扮派路
但傳波同連一樣，揀個最近，之後100% 成功

On9，上季chur得太盡，成隊波仲攰緊，都未抖夠

so9真係要執下套戰術
隊隊都識守
加上換人唔掂
咁玩法走唔遠

我覺得要好似費sir咁唔好俾球員踢太密黎保持爭勝心

天氣依個理由真係窄左d
人地北歐踢波環境咪仲凍

想打中間，人哋就搵6個圍住普巴
想打兩翼，兩翼又唔回後攞波/現身，下下等後場比個直線般奴再派牌
場波頭70分鐘都係咁嘅劇本
兩邊翼同閘一啲配合都無，下下平行攞波唔係插入比波，場波點唔死火..

唔好

中堅講創造力又多左d嘅

上2個po有人吹奏佢
二線聯賽杯賽都唔係踢唔好就死左佢啦

蘇狗除左防反，撚有戰術咩

歐洲球員係怕熱唔係怕凍

fa cup對轟已經輸過一次佢同馬迪

呢個最撚on9
唔回防又唔現位又唔哨波
踢啲咩出嚟..

唔換走先最撚好笑

唔回防又冇進攻不如出Lingard 算

唔太覺得防反都有戰術

咪一味勁多人跑上去之後是但傳俾一個

最唔撚明係佢幫左閘守底線傳中

佢真個企係度逗住 攬下對面就算

屌 封線block 傳中呀

唔好講vidic
就算Jones 都試過隊個頭埋去block

啲波唔係比普巴發辦真係笑咗

感動既係
依度9成人都叫蘇做so9上半季得我努力抗爭

Robin van Persie: "I think Martial is a world class player." #mulive [bt]

丹麥凍過我哋啦
仲怕熱

佢前面哨咗好多球喎
普巴bruno 麥龜都放咗幾球俾佢哨
可惜球球都差少少尺寸，冇運

加時頭九分鐘屈到仆街，希望佢摸索到點打單箭頭

Vps唔識波啦
冇利雲咁勁 對眼又冇火 又冇轉會傳聞

加時頭九分鐘有mata

上場都係mata assist martial

而家先黎改口風？
尋日明明屌得好口響喎

Robin van Persie: "The outstanding player for me tonight was Martial. When he switches it on he's too fast, too silky. Wow. What a player." #mulive [bt]

我真係唔怪BW

屌 全場1打2

你搵Robertson 都有失誤啦

你安排福專心打反擊無問題

咪塞個防中去幫下手

fifa 都有得set cover wing

屌 Fred 無定向亂咁跑

福就唔回防

叫BW點守

不過佢隻左腳廢廢地又係大問題
明明季初隻左腳都傳到中
而家下下內切

吹大左d wo係咪又怕俾蘇狗屌

哨到咪又係急停 然後第三時間比失
今場有冇邊下係好波？

mata 今場真核
一早換已經唔駛打加時

麥狗數一數二慢
以前rio做逗住型，但速度都起碼70
麥狗40都唔知有無

白lin都係提佢ja
不過BW算係咁啦 其實都封左唔少球
進攻就 其實已經好過AWB啦
起碼BW都叫set左2,3球禁區頂射門
awb 好似1球似樣既都無

對面個龍Johnsson 救咗13球

你講呢樣james都做到啦咁
陣地戰福就係咁 唔試下左腳出波
好似lin咁企中間要完波回傳唔走位呢樣先on9
so9可以成場唔換佢先好野

又唔笑又冇火又冇鬥心 邊到world class

係中路哨唔係邊路哨
問心中路啲哨波有幾個成功率呀，都係比龍門沒收多

我覺得用波係要做到當中場比人封鎖 仲有中堅都可以分下波轉下邊
但80m睇落唔似做到

又唔覺其他人太攰喎

本身今場一樣係冇乜威脅，但佢加時肯加速入禁區已經爭好遠

問題就係點解平時好似冇加時初段咁活躍

我都係同一句，其實暫時未見到個全面性，但前鋒肯跑肯攝位加埋佢個技術已經好有效

今場無得投man of the match?

Awb 傳中唔會望下禁區
推完求奇傳到中就算
究竟平時練乜野

屌咁上面話佢冇哨波嘛
佢今場係拎住粒波真係好撚垃圾，但冇波在腳個陣算勤力

Vvd同80m嘅分別

連van Persie 咁高質素嘅前鋒都讚馬仔

有球平飛斬過曬前柱 送到馬面前

我諗關鍵係多左mata同佢配合

1% 係邊個投

左邊 全場都無人幫BW

所以咁樣屌佢對佢好唔公平

右邊木又會番黎回防

安排福打反擊唔緊要

你搵個防中企番左邊 幫手守overlap 先得架

佢復賽後已經係呢個水準啦，講到剩係今場先踢得好咁
尋日俾人屌到潛水，而家先黎改口風扮客觀
收皮啦

我覺得體能優勢都係重點，加埋初段節奏好快，對面陣腳亂哂

同埋我諗對面冇乜做功課，下下俾馬扣入大位射

之前李城定維拉做足功課馬一場三次半單刀扣大位失敗哂

對面個龍啦 又救單刀又飛撲 勁到

救咗13球cls

我覺得佢分邊其實都勉強做到
長傳都算準
但有時真係拖個波拖太耐
寧願佢比妹/馬迪拎波分

爵連

尋日邊得閒潛水推左成日post

你條撚樣俾上面屌完依家又搵人屌

人地問你哥本哈根係咪嘆住冷氣踢呀，答到未呀傻閪

Ddg 對阿狗果場11 定13 saves?

要不是馬仔係咁上身一個過幾個
今場真係唔知射到幾多腳波

其實好多閘都係第一時間出波都係比個位
佢有幾下㩒去12碼點係幾好
最下問題係冇人後上/搶點

曼區兩子

11
呢個johnsson仲癲

咁我又冇話佢打得好，我只係指出佢有哨波啫
講真歐霸呢d冇咩壓力嘅賽事，咪當俾機會佢踢耐少少，操番fit 囉
又唔係非贏不可

我當有10000人投
1%都100個

我發覺曼啲前鋒名宿都好欣賞馬仔 Rooney Van Persie berbatov 都讚馬仔係嗰好前鋒

咁ddg個場屈好多
淨係2連撲已經j撚死

滿血馬迪就做到既
BW操大隻少少先得 拜shaw師增磅啦

駁唔到就拎其他野屌
一早講咗兩隊都熱到失準又扮睇唔到呀柒頭

上場俾人投咗lingard
今場廢事俾你哋亂投

今場好多波都無角度，同遠射

ddg 救近射

app有，拉低d

事實上佢係好今季先打翻正前有依個水平
背身彈波又有 自己轉身去又有 又肯打配合

佢地識條鐵咩，賽前都仲有人講叫馬仔打番翼，買harry kane

留意到姓馬既都好高汁

我頭先投已經變返0%

真係唔知想點
係咪Matic喺福換走前一直都幫bw包

但當lin落場 翼位回防
Matic就諗住lin會跟underlap嗰隻
Bw就以為是旦一個會包佢所以標左波
點知lin企定定 就漏左要bw 1打2俾冰屌

有kane哥實用佢
問題唔會有

我話ok就ok

但真心

對面除左個龍上身之外

成隊都打得好好 進攻防守都好有discipline

跑動距離應該嚇死人

90分鐘內齊上齊落咁守 同迫

去到加時先無哂力算係咁

仲要32度

就算鏝 痢都應該會打得好辛苦
當然佢地會多d方法破大巴

駁唔到

所以咪話 左面防守無夾過
就屌BW 大佬 overlap 佢點下下一個守兩個

但BW 而家完全唔用左腳都係大問題
下下cup番去右腳內切

雖然曼今場踢得唔係咁好 但係如果有運啲 同埋對面龍唔係上曬身 90分鐘內應該已經贏到

有kane梗係用kane啦大佬

一個擔正英超之後就長期20+甚至上到30球既中鋒，想佢踢曼聯都好正常姐

馬蹄露

對面防守不嬲都好，係呢度輕敵當人地Google隊
對面中場同後防之間冇空位俾bruno 發揮

真情果陣

Scholes on Martial: "I like him, I've always liked him. I thought was he a number 9 or is he a wide player? He turned himself in a number 9 every game I watch more and more so." #muzone [BT]

Van Persie on Martial: "What I like about Martial as well is he has a eye for his teammates. He doesn't just play for himself. That's what makes him in my opinion sets him apart from the very good players." #muzone [BT]

Van Persie: "I think Martial is a world class player because he has it all. He can provide, he can give assist, he dribbles, he's fast but he also has good awareness of what's happening around him." #muzone [BT]

史長老同RVP都瘋狂吹奏

仲有1v1 對龍係現時隊入面最好

理論上高人地幾班波，90分鐘內應該要贏
但一場過盃賽好睇運

如果入到決賽印返件馬斯亞賀一賀佢

12碼前球半單刀應該要入

都係練下隻左腳落底啦
我覺得就算佢學young咁cup完用右腳傳中斬入去 都唔會有用
中前場幾個頂波都唔太叻

上兩季就係，今季馬仔表現唔差過kane
馬仔進步之餘 kane 都跌咗唔少

Kane復賽勁屈
不過馬仔今季唔差過傾

屌算 任何前鋒冇利雲級數都係垃圾

死症黎 唔覺有得練
正正經經買隻左閘俾佢打返右邊好過晒時間

冇傳會傳聞都可以當論點佢真係第一人

仲話唔洗sancho
多狗就係睇中你呢點
科水啦木狗 拿拿林買完仲有cb cm lb要買

其實呢刻拿拿臨跟多狗要求
磅完120m仲要咁多係upfront
你都唔洗諗會簽到多幾件

多狗好似allow instalment
首期我估70-80m
賣走山狗果度慳左40m 我估可以買多兩個人掛
最理想咪飯仔+vdb cb用返細緊其實我覺得唔差

慳完山狗咪又擺返七成落辛祖到
唔計轉會費 你估佢份約同agent fee會平咩

真係唔可以唔買
正常有梳 咁左路有攻勢都ok
但梳傷埋左右攻勢都冇哂

Agent fee好似無聽過要

都係80m pounds 啫
賣到人啲話都夠買兩條友嘅

有梳都踢得辛苦 無梳左邊簡直打少個咁
中間般奴又攰 完全係唔上力既樣
講真寧願早早出局俾班主力抖返大半個月再開操衝下季算

我覺得買個左中堅但又可以踢左閘

話說福頭有下越位單刀 空晒
處理柒撚到

如果冇越真係屌撚死佢

Alaba

成班都唔撚瞓

又傷

好彩賣走左

點解一換衫山盧羊就復活

白lin 都唔算屌佢
似係睇返佢個身應該點擺

教佢路

BW成日兩隻腳平排咁去逼
轉身會慢半拍

好彩無睇到 又95先入手12碼 應該場波都幾嘔血

3球中柱。兩個offside入波
對面個龍上身姐

買對面個龍頂閪龍啦

岩岩睇咗精華 咁多中柱應該會睇到爆血管
Btw福球單刀

唔出後備又話儲印花，出左踢得閪又話雪到硬哂，我曼後備真係無撚敵

輸左就出局 邊個會係呢啲位試咁戇鳩

帶到傳到間唔時放個長傳已經係用到啦，洗唔洗好似派路咁先叫用到呀，定係你踢左閘果陣下下一腳清叫用到？

辛祖係咪可以死左條心？

Roundup左姐

on9 又黎世紀空炮 我屌

Manchester United turned their target to Kai Havertz after failing to make a deal with Dortmund for Jadon Sancho. Man United are willing to pay €100m Bayer’s asking price for the German youngster. Havertz prefer to join Chelsea but he is also interested in the project of Ole Solskjaer. The deal seems to be done in next 48hours if Chelsea doesn’t match the offer. #CFC #Havertz7 #MUFC

Sob執多隊波一季走人啦
人事同重建黎講係幾好
但d戰術同輪換真係好撚曳

垃圾曼又空炮

我都覺
龜其實算ok
係有時拖個波耐左dd

雙閘冇料出波，真係少咗招大絕破密集，下下中間死搓爛搓

This season is only the second time #mufc have reached three cup semi-finals in the same season, with the other season being 2008/09 #mulive [@stevebartram1]

即係話下場出局

老實講
琴晚唔係無運 會贏得輕鬆好多
一場中3次柱 對面龍門仲神救左2-3球必入球

最開心 最impress 有3樣野
1. 久未露面既馬仔極痴腳盤球返哂黎(仲用左兩次! 真心興奮)

2. mata 入替個效果立竿見影
佢個狀同個作用都好明顯同有效

3. 普巴一場比一場好 同 穩定

咁其實Smalling 完全做到你呢個要求
唔明點解d 印象流話細緊唔識用波
既然龜咁樣既standard 係ok
細緊完全做得到

Smalling一定下下一腳清
如果佢傳波控波有隊長level 咁國家隊係佢踢緊啦

細緊識放長傳
人地未逼到已經一腳清左啦

但強強對碰我sob好好成績喎
好矛盾

你當左大腳清係長傳?

四強比人輪

打得好好又唔算
復賽前嗰啲1-2俾AWB落底而家都末有返
福個態又麻麻

如果真係買唔到Sancho
就快手補其他位置depth 尤其左閘
唔想再見成隊幫BW執屎

一定?
知你無睇羅馬
唯有搵條片比你數下

點會無
而家仲要俾多一筆去第三方作談判費用

龜係垃圾 但唔洗捧件再垃圾d既出黎既

所以睇多季睇下點啦
暫時個人意見
佢係可以成功幫我獌由第六七上返第三四
但暫時睇唔倒佢有能力帶我獌爭英超

你誤會喇

我唔係想話邊個垃唔垃圾
班中堅根本都唔差
各有優點缺點
但係大家把尺又唔公平 一踩又要踩到地底泥咁
為咩丫

柱都中3次
仲要對面龍14個save
高幾班都死

傻福真係愈來愈唔知做乜
成日俾啲冷係高章嘅波
無咗shaw後 條左路好似真空咗咁

無限48 小時

其實依家我曼入到決賽都唔會夠干地打，佢套3中堅格食格食住我地

冇撚有錯
麥龜係有明顯缺點
但佢都有佢過人既長處
後場build up 高空波
呢兩樣野我獌係改善左好多啦

另外講開smalling
我自己覺得如果賣得20-30m euro
咁不如留返自己用
意甲其中一個最佳中堅
點解要咁平放佢走

過到四強先算
兩隊都啃嘢

下場打who

唔洗諗決賽啦
四強都收硬皮

下年重係咁樣用死11人
幾肯定到時會杯賽聯會2頭唔到岸

復賽後冇場正常

都係，望就望打狼，西撚打霸氣好撚堅

其實好精彩

唔知係咪睇得太多西波要求低

木狗

個杯就一定係西維爾嘅
唔好輸得太難睇is ok

隊波好撚廢， 垃圾福根本信唔過

未撚柒再投資落啲英狗度，成批一高薪就踢撚到垃圾咁。仲有蘇b 重建完應該功成身退， 冇針對性陪署，啲換人戰術又廢，對住呢隊垃圾都打到加時， 洗咁多錢把撚呀

其實今日回咩塘
開唔到記錄都好冇運
2球中柱 2球越位差半個身位
我同情呢一個situation 下要打到加時

其實又唔係差
綠木越位入波果球靚到
BRUNO 中柱又係好靚
馬仔終於醒起佢有獨家大絕, 用左兩次 又係嘩嘩聲
福、馬都有腳遠射又係靚

都係果句
對手好有運先踢到加時
如果我地有D 運可能3,4:0 完場了

有無巴打覺得其實一開波
Fred 係踢得好好
係無啦啦自爆左一次之後就沉哂

其實是
牙費今日態幾好
我嫌Ole收早咗

佢踢嗰個位真係得人驚

有球awb 同馬撞牆落底，awb 望都冇望就大力掘個波去中間

不過對面守得好，真係成場都冇乜呢d 機會

細緊一定做得到你都講得出
陳浩南做到 我肥屍都一定做到

睇多季睇下點 同 下季走人 係兩件事黎喎
你覺得下年咩成績先唔使走人？

拎意甲片j 英超逼多兩逼就出晒事
利申先：我覺得賤賣smalling寧願佢留隊做後備

依家最多得返兩場波 真係無得唔chur盡
唔洗諗點都係勝利11人架啦 唔係lead 到3球都唔洗諗會換人

我唔係指今年剩番既歐霸
係指下年去番正常schedule 時

今場正選都出咗fred 同拜利，點解仲話佢用死11人

咁樣講唔好成日屌白lin啦你地
白lin就成日做戰犯
麥龜屌兩句就唔得

咁都要屌sob 好彩呢度班大帝唔係佢老細

rashford幾時先返黎

其實係咪因為隔離飯香呢？

身邊既車、阿迷都好睇好曼聯，佢哋覺得只要繼續向住蘇斯克查上任以來正確既方向去行，隊波既陣容結構年輕，仲要連山齊士呢類手持毒藥合同既球員都清到，俾多兩至三季時間佢，隊波就可以嘗試去挑戰錦標，佢哋仲好羨慕隊波有兩個自家青訓既前鋒打起咗，而且佢哋對福木既評價仲唔錯

個阿迷就話自己隊波個陣容千瘡百孔，老細又孤鳩寒，好怕阿迪達會教教下心灰走人，依家就好似係隧道既入口咁，完全望唔到個出口

個車迷就話自己隊波望落去好似好勁，特別是前鋒線，林伯特既臨場調動能力唔錯，但條後防線真係太垃圾，但佢見唔到隊波有心搞返好條後防線，當佢身邊既車迷見到買左雲拿，又話要買kai, 個個都話可以爭霸，佢就話舊年隊波係聯賽失成50幾球都唔買中後場球員，入埋都唔夠輸

不過當然，如果目標係爭霸，要望就係要望住曼城同利物浦

搞左咁耐都仲練到破密集
黑個12碼又晉級

你最尾都講左重點啦
望下同鄰居痢狗既差距就知隊波仲係好屎下

可惜fred 唔爭氣

狼或西維爾

佢講緊對面隊

進攻一失波後Fred個反搶其實幾好J
但睇佢好似Matic咁墜後中堅位造波就驚
佢唔係踢得唔好
但佢打咁後點都係會有一兩腳致命傳失

廢福轉咗做較炮？

其實妹迪都係 呢個位真係邊個打就驚邊個

睇完精華
呢場好有摩一果期禁住黎攻
但中柱中楣對面龍上埋身
然後爭啲輸埋

齋睇精華唔知
想問馬仔點解呢場motm

下半場同加時上哂力
Hold波配合扭波都有
加時搏埋pen
幾次一扭幾

鄰居冇金錢限制真係冇得比
痢狗高普都要用幾年時間先重建到呢兩季既成績啦
咁我地用左年半時間就上返第三算係唔錯啦掛？

唔想再見到垃圾福

控到波
做到組織
仲要絕招無見N 個月, 突然用得返
有腳靚盪射
博到12碼

福仔踢到咁𠹌樣 買埋grealish啦屌

其實發現幾場都係, 每場頭二十分鐘好似未warm up 咁, 傳又傳失, 控個波都唔穩, 仲要全隊都係

上半後段同下半場先好番d

以前費SIR 時期
對手頂到我地 頭15分鐘已經當佢地贏左一半
而家好似有D 慢熱係真

麥龜復賽之後咪場場畀人屌到屎忽開花

想bw踢成點 見有讚有彈

睇到尾有d恰眼訓
馬仔球pk好似都唔係好大犯規動作?

佢少打呢個位, 要交下學費
見到佢下半場其實都打得好咗

不過睇多半季, 如果Fred 同麥湯都打唔到嘅話就要買人
下下靠馬迪唔撚掂

山曹唔黎佢唔開心呀

上身手有拉膊頭, 下身腳都有動作
點都係foul ga喇 有VAR 都冇得插水

係咪個背傷搞到佢唔敢爆…

一般 福狗成日唔返落黎搞到佢要2打1

呢啲球員之間interaction好正

感情好 希望可以互相激勵下大家
今場波頭90mins.....

我一醒嗰下已經見到bruno準備射
之後d replay播黎播去都係嗰個角度 睇唔到d乜

羊踢多季好返黎教BW點踢左閘

bruno 場場捉住ma 黎傾

12碼一定係黑

比冰屌

拉到咁都唔十二碼點先十二碼

bruno 有球反擊 明明福空D 都要斜傳俾馬
佢兩個真係有路

多仔facebook貼張辛祖相嚟寸鳩我曼

抵串架喎
木狗咁撚柒

吊說好的sancho在那兒

木狗幾時死

Sancho situation after Zorc words.
Manchester United find it “unusual” that Borussia Dortmund insist they work through an agent, not through them directly. This has always been a problem of the negotiations.
Man Utd are also frustrated at the pace of the discussions.
個agent係烈治史坦拿哥哥?
之前睇過話佢同多仔ceo關係幾好 係demblele去巴單deal做同樣角色
姐係話多仔一早搵左佢地既人做agent?
dembele都好似搞左成個月
勸大家著返條褲先

之前evra講得好啱
Pogba踢得差小小就俾人屌到上天花板
福狗呢啲踢到pat屎咁就無人理

我都想問
屌你幾時有人燒鳩佢

係 當然踢開波會知呢個位難道好高
一俾人拍甩就起碼俾人big chance

尋晚一路睇live成個post都屌緊喎

更正返
係外國media

琴晚屌福即討應該有30頁

琴晚戰犯肯定dr福啦。
行行企企喺到吊波

當時麾佬要買佢原因應該係用佢運動量去cover翻馬迪嘅慢同妺巴個hea

福仔種唔fit都幾誇張下

要好似華拉堤, 艾簡達拿呢啲波底好嘅先比到人信心

上面仲有人幫龜兜緊

唔明點解POGBA而家淨係識盪射

真呀
3年前真係好想買到Thiago 買到依家都唔洗煩

上撚晒腦 當左自己牙朗

英國球迷對英人仲要自家青訓有無限包容
even係我地屌連加特既時候, 我英國班曼迷frd仲係好保佢

尾兩三場 都屌緊佢
真係上哂腦

傻福 加時球單刀仲要大力鳩ban省對面龍
點解廢成咁

搵綠木教射波啦

接through pass例牌控失甩腳
仲成撚日吊吊吊，唔知以為山狗復活左

福已經踢到30歲山狗咁 鳩吊波
唔落底唔突破 當自己十號位係咁派波
根本應該佢走位等bruno pogba派

似朗隊 明明自己大力鳩ban最勁
係要玩笠射

垃圾福收皮啦，當正自己球王咁

估唔到抖完兩個星期同樣西

佢而家下下唔爆企撚定黎踢
復賽後都係咁無晒突破

好想睇番so b初上任連勝嗰期嘅普巴
威脅大到
加埋有身位
唔差得過而家嘅般奴

平行世界
明明係麥龜俾人屌得多過白lin好多

而家有般 我覺得佢少咗好多插入禁區

跑動少到on9
去到禁區邊附近就唔郁係到分波 翼位咁踢架咩dklm

福下下想自己做最後一傳, 其實佢肯改改呢個諗法已經勁好多, 應快就快,應慢就慢, 唔係下下有波到腳踩停要全世界走位睇佢頭

如果有一日阿迪達或者林伯達唔教
大家覺得應唔應該放棄sob去搵佢哋教

公道D講對面都有球可以比12碼冇比
又踢場閪波
正選出mata破密集啦
而家一場過sob又唔敢

雖然話無咩傳中波姐 但有又唔見佢搶點

如果佢今日個狀態算好
咁真係後備料嚟
啲防守睇到我想死

洗撚佢做咩 勁既左翼mane 世三都唔係咁踢啦
根本佢就無腦 仲有隻左腳淨係拎黎跑步
射波方式永遠得一招

sancho就係呢類型
停一停 突然就加速爆或者交出去 好似尼馬咁

佢踢得返上半季正選果輪既水準, 我樂見佢同普巴踢正選

踩停個波都夠膽死

係囉
白lin琴晚仲踢得好好

其實算唔錯
但係66分拎第三
上年66分先得第六
睇得出好多隊表現都差咗先顯得出我哋好咗好多咁
上半季真係失分太多

復賽到今日佢有邊場係唔柒 以為佢自己都慣

琴晚bw有球好撚驚佢輸12碼

上幾個post 已經咁講啦，啲波去到垃圾福腳下永遠慢幾拍

拜利好 係易攞牌 易傷

希望so9真係識教
唔係由佢自動波
c朗個陣都唔係突然開竅 個陣有費格遜加大把前輩教佢野
好明顯福仔依家好需要有人為佢點路

吓 佢已經少咗標波
琴日都係比過兩三次

琴日踢得好差咩

見佢比人換走以為又傷

fb啲人都係咁 由朝到晚都係屌普巴

呢種踢法只容許你有咁既技術先得, Sancho會睇情況打短配合入去, 唔會下下諗住through ball

由頭到尾咪最多輪換料
睇見正選個輪係咁吹奏話唔洗買人心諗做乜鳩

依家成個幾月都唔fit就明顯係個人廢

琴日個個福垃圾到
比著我唔想傳比佢

上半季都可以話普巴傷左 中場要出廢P, 失分多左
下季有般奴, 成績再差真係無得賴, 睇多季啦

費特算係btb 吓話 拍普巴咪冇人派牌
佢拍馬迪好啲

普巴墮後做駁腳控制節奏, 要加快節奏先壓上去

似乎現有人腳佢做呢個角色最好, 係唔知呢個角色會比較工兵型冇乜風頭出佢會唔會唔like

利申part time 讀心師

有梳佢唔錯嘅

一尻樣, 明明唔係唔識怒BAN
夠哂空位最後都係掃把腳

無左Shaw 真係差好遠

即係掃把腳都係想攞角度準d, 但事實上又

上一球越位單刀勁ban省中龍門
學下綠木死角入波

比白lin捉住屌

嗰下我以為輸硬

so9同費sir邊度同

之前證明左POGBA KEEP唔到場場咁SHARP
而家有BRUNO分工, 佢踢得輕鬆左好多
有需要先爆入去

依家買都唔差

但睇番都好彩佢醒 無格硬 就算最少兩次俾人後腳過
佢果邊真係打得辛苦

平均囉
其實琴日冇乜運

其實個下佢係走過龍, 唔係應該都輸

琴晚bruno無態 2邊進攻完全冇變化
綠木要cut in靠佢射波我ok 但awb完全唔落底 出波又差
福同bw球球都cup右腳回傳 overlap又冇
mata一出 你拉翻馬仔出嚟打福個左路 即刻有chances

上半場奇差 咩傳失波失誤都有 係下半場打番起
同對手把握差 後防擋得靚

華利拿個下應該要輸

留意左POGBA幾場, 用親掃把腳一係龍門接實一係飛機

呢幾場好似甘願做配角 幫手駁下腳 間唔中一下長傳 少左上腳

佢狀態真心差
比著上季佢入咗十世

應該係怕佢2黃 但其實龜張黃牌仲早過拜利
不過係人都知佢死都唔會換龜

上半季

仲有球點身落鏟
華利拿個下佢無乜大動作好彩

真係勁撚ON9
下下踩停

辛祖宣布留隊了

因為聯賽水平太低
比d英超棄將拎信心
垃圾如摩西斯撚羊都踢到識飛cls

羊隊唔算垃圾啦
年紀大個體能應付唔到

shaw係可以夾到overlap 但係無理由球王福每一球都係企係到等波下話 大佬你打緊左翼

上半季Fred個角色係中場最後果個, 做既好多時係連結短傳去應付人地逼搶, 要佢推追傳波都有一定能力
論場均防守數據其實佢唔差
Tackles/ Interceptions
馬迪: 2.2/ 1.0
Fred: 2.1/ 1.3
麥湯: 1.6/ 1.1
佢的確係亂出腳要改善, 係大家話馬迪轉身慢時, 佢真係會轉身反追住
我唔係想吹棒佢, 佢上季係廢到屌出聲, 但大家都唔好忘記佢上半季做到既好表現. 最後防守都係講佢同普巴既協防做成點, 唔會話全部旨意佢一個

出口術睇木仔出唔出價

demblele嗰陣用過呢招

所以咪希望
大家都知冇可能有第二個費格遜架喇
揸住大半隊2線兵都可以爭標

正想講呢句
我最耍家嘅傳中係曼聯冇人頂波
咪睇落好似冇用

著黑boot好屈

一個專業賣家

一個專業水魚+on9 CEO

羊係我曼要打左閘 推返前係幾有威脅

你好朋友費蘭尼走左之後 冇人接應到你d cup大位傳中了

你地真係唔到最後一日都唔會放棄打j

綠木真係幾勁

真曼？

不如訓練時佢做埋shooting coach 啦

葡萄牙人, 本身係sporting 同bruno fans

單計射術黎講 已經上到世界級
左右腳都射得又大力又準
拉弓又快 冇時間比龍門準備

仲要其他野都唔差
基本功好
插花過人動作都好連貫
係要浸下d傳波同配合
依d要多d比賽經驗先做到

18歲踢右翼 入到差唔多20球
其實已經係神童級

蘇sir 本身Finishing 都夠做啦, 使鬼請shooting coach

佢打中間應該唔止依個數

offside 炸糊個球射得靚到
正常人都會左腳射/ 右腳傳中, 佢右腳射網仔真係好撚屈

佢上半季仲要聯賽出得好少
2020年2月前佢聯賽只係得2場打正選

因為有前科

仲要唔係負碌 好多球都咁射

其實我幾想木轉11 號
佢真係好值得期待上到咩位置

最勁嘅地方係比小小空間佢
佢已經可以做到一個好有威脅嘅射門
琴晚福offside 執雞個下已經係一個好例子

我覺得如果sob真係有諗法嘅話
應該盡量創造空間比greenwood 射多d波
盡量發揮佢嘅射術

不過仲後生 學埋落底傳中 打配合都仲有時間

dembele想過巴塞想到痴線，美羊我就無印象，辛祖就唔出聲

佢射術真心勁全英超應該得阿古路華迪Kane 同佢有得揮

唔知佢踢中間會點呢, 始終佢入既波遠射多, 印象中前插得對Sheffield果球, 又會擔心佢對住英超啲中堅比人撞到反艇, 不過點都好, 好慶幸放佢去右翼都入到咁多波上到位, 期待佢既成長, 對上一次咁有期待既係15/16 既福仔

所以條友出聲話佢留隊可以當佢鳩up

但打右翼真係嘥左佢嘅射門觸角 寧願佢練大隻小小對抗性好d踢番前鋒好過

所以話佢單位射術係頂尖
但其他野應該有排浸 eg搶點 背身
始終要多d比賽經驗先會識

呢個只係普遍曼迷既主觀願望，包括我

Ole out

其實係咪應該放fred

咁未到deadline同曼聯出聲主動放棄
我都仲信有機會嘅

18歲仔 仲發育緊
太有對抗性好容易早熟早殘 好似奧雲咁
打右翼學多幾個位d野先都冇壞嘅 等佢全面d

琴晚mata算唔算打破右翼必須有突破能力既迷信
如果係kai 就做到曬馬達既野

我覺得我地有啲似唔肯接受女神唔鍾意自己呢個現實嘅兵，「一日我未放棄，我都仲有希望」

辛祖有飲水

依家嘅Kai應該係車仔個個馬達

尋晚被換冇同Ole握手

其實琴晚唔差
輪換料可以睇多年

我都覺唔差，係上半場係後場誤傳柒咗一下，差d輸埋

買到中場可以走
始終都27 28歲了
我估最多都係留多一季咁大把

買到中場都放p仔先啦
Fred真心唔覺得衰到要賣

迷lin: 咁有冇拎 motm?

淨係睇過琴晚利華對國米
原來Kai都唔佔球權 一直以為佢係自己造曬啲波

佢季尾呢幾場hea到痴線 可能想走

冗員太撚多有排清
仲有rojo Jones 依d高薪垃圾

面對面傳俾人都唔差？
就算唔差都唔夠好啦
又唔穩陣 決定又慢

佢坐埋左一邊點搵佢握手

無記錯蘇斯克查有兩大絕技，射大細龍同射尾袋

佢傷之前果段踢得最好
復賽前唔個做乜鳩

打中間就無咁多face goal機會
好多時要背住龍

佢fit果陣啲單刀都係廢 得鳩ban
Finishing英冠料

佢轉左打假鳩

尋晚馬仔又當對面雪糕筒
但對面個龍上晒身

馬仔過兩招比福啦

福啲傳波啲頭腦離撚哂譜
琴晚好多球 錯時間 錯路線 錯力度
睇到好辛苦
同埋佢好鐘意 面對面 擺哂軚
舉起右腳一秒 之後掃把腳傳個大眾路線 係人都知你傳個位
佢啲傳波真係好撚屎

唔係wo我見sob行咗出嚟想同佢握手，之後Fred冇理佢，sob就拍吓佢咁

但好多時都靠右路

今季幾次見佢左路推入去都係冇料到

其實而家同放棄兩邊有咩分別？shaw唔喺度 bw就入中間 右邊awb出波又唔掂 綠木又唔識落底

Van Persie on Martial: "He was struggling under Mourinho right?"

Scholes: "Who wasn't"

ddg囉

好似山狗咁

又陰啲陰啲反摩

所以買sancho好重要
又可以keep住前面4個競爭
特別係傻福

時機真係錯晒 以前nani有期又係勁上腳 攞親波都hold一陣 冇人知佢幾時傳幾時推

笑死

好似仲有特登射鳩龍隻腳
因為都比較難救

福只係22歲
仲有大把時間進步
比啲時間啦

利申:跟我老婆迷福

睇返復賽後，馬福兩者分別都幾大， 馬開始搵到自己位置踢法， 雖然有時表現唔好， 但你會見到佢係隊波既作用同埋想做啲咩嘢

反而福就仲係之前個問題， 啲決定完全唔知做乜鳩， 我當你傷完未有態， 你連一個普通傳波都閪過人， 企係個場上面完全唔知做乜咁

所以買唔到辛祖真係幾大獲， 要等傻福嗰日有態先有運行

但個踢法似32歲
佢呢啲突破冇哂

如果你下季目標都係爭前四，輸落去爭歐霸咪唔差lo

垃圾福啲cup右腳仲要cup完企撚咗喺度
雖然以前羊都唔係好好 但起碼左cup右cup完即刻出波
福就唔知踩停個波但喺度做乜撚
就算福有態嗰陣鳩推/出牛尾巴嗰啲過人前 都成日踩停個波
所以啲人話福扭波過人好真係

唔好諗住有sancho 就搞掂 , 一日awb (兩閘）進攻咁廢 右邊都唔會有改善

近呢幾場無哂唧
你講到真係無哂咁

條gif 既招數都係今年出現過不下2~3 次

其實關唔關佢傷患事
可能唔撞得

想問下係戰術定點，福仔復賽後係零突破咁滯

琴晚對面果個fulk
打攻中？ 幾勁

夠班打英超中下游

有冇巴打可以話我知
曼聯仲有幾大簽到辛祖
我唔想又射空炮呀

買其他人算啦，多仔咁撚串，武肺年都咁俾人劏真係番唔到轉頭

簽左啦 上年續埋約
著番條褲啦冇架喇

唉
呢度係咁
一差就踩到盡 踩到地底泥
馬之前又係咁

的確福呢幾場都差

不過佢之前同馬配合，助攻d 波
大家明明話佢開發左傳波技能
今日就話佢傳波衰過邊個邊個
踩到最盡

呢度真係好難捉摸

對手弱呀
6,7,8線聯賽google 隊

我地就勝利11人
中前場得一個輪換

笑死 原來又係靠12碼

戰術大師

對norwich又一次
講真球壇用到牛尾巴過人都無幾個

其實復賽果幾場都幾好，係琴日特別差遮，不過轉左踢法係真

呢度不嬲一場場吹奏
上場lin 入波吹到好慘好慘要留個個認哂曾經迷lin

除左嗰兩個迷Lin
仲有咩

即食球迷黎講係咁嫁啦，一定要場場top performance，一踢唔到就要躝

香港人係好中意做狗
明明俾人打壓緊都仲要話成全人地

屌 初頭俾咁大希望我 而家又黎空炮 屌

呢度咁多曼迷，迷福迷lin，麻麻地某啲球員 唔同聲總有既

我一路都覺得福復出後除左射波
配合 交波 都好左好多
你睇番佢6月開始助攻 直線幾撚靚

但又變到好少個人突破

佢急需要個平衡
唔好死去 又唔好下下俾

不過琴晚就算啦
咩都災難級

下場會好d嘅

即討個個喊哂口

而家曼應該無乜glory hunter

已慣
個日邊個踢得差=佢從來都係咁廢

好撚好笑 尋晚見到有新聞寫辛祖入左曼聯球員WhatsApp group 依加又話唔走

因為無glory

依家同山一樣9吊波 俾d冇人追到嘅直線同埋踩停幾秒先傳扮大師

都唔係琴日既事

L'Équipe claim that Lille defender Gabriel is expected to make a final decision between Manchester United, Arsenal, Everton & Napoli this week - whichever club will sign him will pay €30m excluding bonuses for him.

咁你想掂
轉target？

其實掉返轉係木狗想當多仔水魚劏姐
以為人地肺炎年財政唔掂會平啲

唔係佢從來都廢
係佢從來都唔夠好

復賽後一直屌緊傻福除左佢牛尾巴果期冇覺得佢勁過

但總有一班人仲沉醉係費sir年代，可以用垃圾陣都踢得掂歐聯
要求呢班二十出頭既後生仔場場都要世界級表現

其實可以諗下，普巴同福都係明顯無出盡力踢

而兩個嘅共通點都係大傷完，一復賽就要以主力身份應付地獄賽程

會唔會佢兩個依家嘅踢法係球隊安排去保護佢地？一個無晒突破，一個少咗前插後上

你咪繼續降低自己要求囉
降班拎英冠咪有冠軍

起碼好啲先啦
辛祖打得返水準夠玩右路啦

上面仲有人撐龜嘛

你當佢哋小花？喺英超預咗要傷啦

冇overlap 都係死位

好似無咁博
係咪驚再大傷

vps係咪做左我曼名宿？
好少聽佢評論阿妓

上幾個post 先有張圖，佢係under 23 左翼最高分

然後呢度一班人鬧佢從來都唔夠好

阿狗有咩好講又冇錢買星比啲名宿ff下

兩家茶禮掛, FA CUP決賽佢都有份做

驚就咪撚踢

祖記啲遠射一早無撚晒
十隻手指數得晒

你睇佢啲決定 好係邊忽？

傷腰喎 仲要個時話骨裂
呢d壓力帶來骨傷好易返發

陣間場場博盡季中傷晒十幾個嘅時候咪又係個個屌鳩唔輪換獸醫有無人行出嚟講你呢句

岩呀，你咪繼續屌囉
年年換帥換球員最好

傷就要扣糧啦屌

唔啱咪換到啱
你依加見到希望咩？

真心想知，係你心目中覺得一個22歲青訓球員 要有咩水平先叫 “夠好”？
係球壇入面有冇邊一個球員你覺得 “夠好”？

換到降班等美國佬賣盤

個個fati 咁16歲踢到好似27，8歲咁咩22歲大把進步空間呀
佢決定係唔算好，但可以諗下點解傷前傷後兩個踢法，同埋自又要轉踢法，球迷又轉緊踢法，要時間學習同適應都好正常啫

2月到而家十鳩幾場輸得一場都叫冇希望
費sir 翻生都達唔到你水平

咁我又覺得, 踢得差咪認
唔洗用青唔青訓撐佢

事實佢踢曼聯已經第五季, 唔係所謂咁新手
同埋無人話賣佢, 差咪屌

22歲既美欺咪好
佢成熟啲撚少啲波 要扭就扭 應傳就傳 咪係好囉
而事實上係可以冇球員夠好既 咁咪怪佢自己未ready

慢慢好緊架喇
希望執返好條龍骨同清走瘀血
等隊波run多一兩季同補強應該會更好

佢決定係好撚差
傳個波出底線

我自己覺得 屌同躝就2個層次黎嘅

踢波踢十幾場only?
唔計頭半季？

上季又係贏幾場 然後柒幾場 咁都接受到？

我得一個standard 係拎冠
今年同第一差幾多分 就係個水平差幾遠 一日未到個個水平 都要繼續屌

仲踢梗冇節奏冇build up 冇壓迫既波

真呀，所有22歲球員冇美欺level就係唔夠好

著得十號表現要求係高啲架啦

咁出個26 27歲有腦成熟既唔好咩？

真心想知，係你心目中覺得一個27歲青訓球員 要有咩水平先叫 “夠好”？
係球壇入面有冇邊一個球員你覺得 “夠好”？
lin 好慘架都

高普用5年先執到依家隊利
我覺得今年sob 直頭超額完成，仲要考慮到奴般嚟咗半季，福普有大傷，馬重新定位，ddg變膠龍，雲比同麥龜第一季

現實始終唔係玩Fifa fm，依家呢度鬧緊嘅嘢可能同幾年前利迷鬧高普廢中差唔多

咪係 冇人叫佢躝
死攬青訓覺得好比機會
記得比埋機會lin 撐lin撐到底😂

拎青訓同年齡幫福護航 咁咪同啲英媒一樣
只屌普巴

好球員好多啵 係我曼少姐

邊個話無
Glory Glory Man United
已經有兩個glory

你問我睇唔得到希望喎，我睇近十幾場有希望又唔得？
上半季閪，下半季有進步，呢度咪有希望囉

但高普見到既變化大 啲波快左逼搶快左
但ole?

晒氣，你講既野我之前都講過
呢到d人當自己玩緊fm，一年要拎聯賽，兩年拎雙冠

依家隊波左翼位有無呢個人？無呀嘛，你出去買，買唔買到先？當你買到，夾唔夾到隊波呀？呢啲年紀勁嘅一定高薪，夾唔到一陣又變山狗case 咪又畀你屌柒

你而家事後緊係覺得高普勁
當年d人咪又屌佢體力化踢法比人睇穿晒 ，屌佢揸乾班球員

用左季半黎換十場 然後又開始閪返
我想講就係見唔到希望

本身佢黎就諗住有得睇返費蛇家波 點知依加唔三唔四咁

著得朗隊件十號就要交返相應既水準

辛祖打右邊都係好似會偏向占中架喎 , 佢係要同人做配合 .
同awb 點做配合？到頭黎咪又係死右邊

買唔到定冇去買？
然後我當好現實咁睇 隊波冇啦焗出trashford
唔會叫佢點踢幾時要出現係邊到？幾時要做咩？

真, 22碎講到好後生

朗隊18碎已經歐聯head trick, 跑得衝得傳得守得罰球都得

隊波正選都抖左成個星期
點解仲係咁攰

頭半季打防反，後半季拎波主攻小組，唔洗時間夾咩仲要戰術細節係主要畀咗Mckenna 搞，佢都係一個好後生嘅教練，都學習緊

同埋季初同依家比，我見到嘅係造波有好咗，球員大部分都有進步，仲要季尾實程影響無得場場跑盡都有影響呀

成億磅都叫水魚

因為之後好似飲左red bull 咁死頂太長時間
肌肉無咁快恢復好

大把球員chur完一季, 第二季都妹下妹下

我就係buy佢去到一個地方帶到轉變俾佢地
係未踢得好 但見到方向
屌佢體力化都痴線 訓係到踢好唔好

咩做左，一路都係

未操返起？

咁打完歐霸又其實好快又開季

有般奴好明顯對弱隊無咁老鼠拉龜

佢講阿狗, 一陣比班怨婦妓火魔呀

朗隊傷完復出個幾場咪又係閪
後生仔水準不穩有咩出奇

其實辛祖1定值億2
你諗下，丹比利同祖奧菲力斯都億幾
辛祖仲要英人，點解仲有人覺得多係水鳩曼聯

球員應該要適應到唔同踢法呀
造波咪又係後面三個傳黎傳去
好少圍住人禁區黎猜

其實福踢法好成熟喎
佢琴晚個踢法我好似見琴個33歲老將咁
突破都冇一個

最擔心真係bruno, 而佢個位又係最重要
佢無論有無態都會場場博盡, 跑得郁一定跑

佢好果陣好勁, 差果陣面對面短傳都傳唔到

丹比利唔係傷一定勁過辛祖，有個人能力嘅球員從來都係值錢d

你明我明有乜用
木狗覺得自己好撚醒

早出局抖多幾日 好似好唔抵

你真係講到好似打機咁

仲要果時巴賽拎住舊錢，俾人睇住食先又貴左

Bruno琴日一吹完場即刻坐低老抽咁款

咁呢家啲超新星係咁貴架啦
Dembele felix
Havertz都叫緊80m

我地買個中堅咪又係要80m
馬仔當年唔知乜水 份約計埋add on都去到80m
呢家多仔只係無視疫情出返佢地expect個價

再計埋痢軌下年可能出手爭

好快就會變做般狗lan

Sancho踢到左中右 可以同福 般奴輪換
佢踢中間踢左邊個陣咪出木踢右邊

狗餅幾時做野

都唔係 有個教練好勁 叫v92
好叻教猜波 木狗一定要搵佢教

佢琴日有啲波失完唔撲返
6x分鐘個段嬲撚到癲 等完場咁